{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 솔향펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、未成年者は入室できません。 予約された人数以上で追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室や周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー時間は入室時から24時までで、バーベキュー場で炭とグリルを利用するには20,000ウォンの追加料金が必要です。 バーベキューを利用するには、事前に予約をする必要があります。 IPTVとWi-Fiは客室全体で無料でご利用いただけます。 カフェは午前9時から10時まで営業しており、ペンション内でコーヒー、お茶、様々な飲み物を提供しています。 駐車は可能です。 周辺の観光地としては鶏龍山国立公園、鶏龍山自然史博物館、東鶴寺があり、車で約4.74km離れています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以上で追加人数が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数以上で追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室を拒否されることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の利用時間を厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の物を紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用中に施設物を毀損または紛失した場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには事前に予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、事前に予約をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは客室全体で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては鶏龍山国立公園、鶏龍山自然史博物館、東鶴寺があり、車で約4.74km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 534
    }
}